{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103340",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "비욘드커피(beyond coffee)"
    },
    "text": "「ビヨンドコーヒー(beyond coffee)\\n\nソウル瑞草区盤浦洞706-6\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、09:00~20:00、年中無休、16席、可愛らしいインテリアと直接ローストしたコーヒー豆が目立つカフェ「ビヨンドコーヒー」を紹介する。 大通りから少し離れたところに位置するここは、入るやいなや香ばしいコーヒーの香りが魅力的だ。 ロースタリー機械を保有し、コーヒー炒め屋として有名だ。 カフェのあちこちに手作りの小物が目を引く。 香ばしいコーヒー豆の香りと一緒にカフェにいると、まるで時間が止まったような感じだ。 しばらく休む暇が必要なら、論峴駅の「ビヨンドコーヒー」を訪れてみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーはどこにありますか？",
            "answer": "ビヨンドコーヒーはソウル瑞草区盤浦洞706-6にあります。"
        },
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビヨンドコーヒーの営業時間は09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、ビヨンドコーヒーは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ビヨンドコーヒーには16席あります。"
        },
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "ビヨンドコーヒーは可愛らしいインテリアと直接ローストしたコーヒー豆が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ビヨンドコーヒーは大通りから少し離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーにはどんな小物がありますか？",
            "answer": "ビヨンドコーヒーには手作りの小物があります。"
        },
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーでコーヒー豆を直接ローストすることができますか？",
            "answer": "はい、ビヨンドコーヒーはロースタリー機械を保有しており、コーヒー豆を直接ローストすることができます。"
        },
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ビヨンドコーヒーの雰囲気はまるで時間が止まったような感じで、香ばしいコーヒー豆の香りが漂っています。"
        },
        {
            "question": "ビヨンドコーヒーは休憩するのに適していますか？",
            "answer": "はい、ビヨンドコーヒーは休憩するのに適した場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 400
    }
}